環保撚幾時屌情人節送花嘅傳統？

香港地最貴係空間 邊個會儲起啲花擺好耐
過一排又掉一大堆 每年不斷咁製做垃圾
咁多環保撚 個個走晒去走飲筒 分啲嚟反抗送花好喎

垃圾都可以講易唔易分解

環保撚最多就無腦豬閪女人 女人成撚日飲熱飲走飲管搞佢唔到咪大大聲囉 情人節最緊要條仔送花俾我威威 就老閪都收埋扎花先繼續環保啦

包住每支花個d膠可以分解?

不如睇返樓主講緊啲花定講啲包膠先啦

你送花係可以完全唔洗包膠？
樓主係講送花呢個行為

仲有加埋要飛機運輸

我淨係知環保撚太on9分解唔到。

運花產生咗幾多溫室氣體？

傳統唔係女送朱古力比男？

本來植物可以改善環境，做乜嘢割咗佢拎嚟賣？